\input{./preamble.tex}
%%IF you have errors about missing a font, install texlive-fonts-recommended

\begin{document}
%
% paper title
% Titles are generally capitalized except for words such as a, an, and, as,
% at, but, by, for, in, nor, of, on, or, the, to and up, which are usually
% not capitalized unless they are the first or last word of the title.
% Do not put math or special symbols in the title.
\title{Title of the Paper\\ Subtitle of paper}


% author names and affiliations
% use a multiple column layout for up to three different
% affiliations
\author{\IEEEauthorblockN{Author Name}
\IEEEauthorblockA{Wokrplace/department\\
Company\\
Country\\
Email: \url{emailaddress@provider.dns}}}

% make the title area
\maketitle

% As a general rule, do not put math, special symbols or citations
% in the abstract
\begin{abstract}
The abstract of the paper. Pellentesque tincidunt semper imperdiet. Nulla vestibulum lacus quis nisi iaculis eleifend. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Curabitur interdum ante quis mollis sodales. Cras varius metus id neque finibus, quis ultrices lectus dictum. Aliquam sit amet tempus turpis. Morbi non auctor felis. Phasellus congue finibus ante, id luctus mauris varius a. Praesent mollis lobortis orci, ac tristique mi consequat ullamcorper. Fusce convallis erat quis elementum tincidunt. Suspendisse lobortis semper quam quis porta.
\end{abstract}

% no keywords




% For peer review papers, you can put extra information on the cover
% page as needed:
% \ifCLASSOPTIONpeerreview
% \begin{center} \bfseries EDICS Category: 3-BBND \end{center}
% \fi
%
% For peerreview papers, this IEEEtran command inserts a page break and
% creates the second title. It will be ignored for other modes.
\IEEEpeerreviewmaketitle

\hfill \today


\section{Introduction}
 The introduction, doesn't need explaining. Duis quis fringilla dui, at imperdiet neque. Integer vitae elit sed erat pulvinar euismod. Vivamus vehicula eu elit non aliquet. Donec tincidunt iaculis venenatis. Fusce quis felis at odio gravida mollis at quis leo. Aliquam maximus sodales luctus. In lacus elit, sagittis id sollicitudin a, porttitor vitae orci. Aenean consectetur vulputate mauris, ut rhoncus nunc blandit id. Aenean in faucibus ipsum. Nullam sit amet arcu vel magna iaculis tincidunt. Vestibulum sagittis venenatis nunc, ac egestas augue iaculis vel. Aenean cursus molestie ultricies. Praesent ullamcorper pulvinar elit, nec malesuada dolor dictum sit amet. Integer vulputate luctus felis, a interdum augue consectetur at. Quisque mauris quam, laoreet non posuere eget, vestibulum id libero. Nunc vehicula risus scelerisque aliquam efficitur. Nunc tristique nibh quis massa rhoncus, sed tincidunt enim pulvinar. Donec tortor massa, porta non euismod sit amet, dignissim in diam. Pellentesque ultrices, elit lobortis pulvinar pharetra, purus augue sagittis nibh, ut tincidunt lacus turpis ut mi. Ut finibus fringilla blandit. Phasellus a auctor turpis. Integer eu sapien augue. Proin quis nibh ex.\\

%\hfill mds
 

%\section{Background}



\section{Section 1}
Aliquam venenatis vulputate enim. Morbi malesuada ex eros, ac cursus leo auctor ut. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Curabitur interdum dignissim turpis, eget sollicitudin nibh molestie dictum. Aenean vel tellus non mauris sollicitudin semper. Donec maximus ex erat, eget varius purus vestibulum id. Vestibulum lacinia gravida cursus. Nunc metus mi, scelerisque in dolor a, consectetur mattis elit. Sed lacinia commodo pulvinar. In turpis tortor, placerat sit amet blandit sit amet, pharetra ut mauris. Donec iaculis nunc elementum, placerat arcu non, scelerisque lorem. Sed posuere felis nec convallis cursus. Cras porta augue sit amet lorem semper vehicula. 
\begin{quote}
Proin sodales turpis vitae ex pellentesque, et varius metus aliquet. Suspendisse lobortis mauris vel eros suscipit malesuada. Donec sit amet ultricies est, in pretium nibh. Morbi sed vehicula nisl. Sed ac consequat metus. Etiam euismod justo eu eleifend placerat. Fusce quis nulla hendrerit, elementum ipsum quis, pellentesque quam. \\
\end{quote}

 Praesent quis aliquet dolor. Aliquam erat volutpat. Sed sed lectus nunc. Duis sed pretium orci. Nam sodales vulputate sapien, id pellentesque dolor egestas vitae. In quis diam turpis. Integer mattis leo bibendum feugiat vulputate. Maecenas vel augue ut sapien sollicitudin malesuada. Etiam eleifend dolor ut nibh maximus, sed porttitor ante hendrerit. Phasellus aliquam aliquam sem sed venenatis. Nulla consequat tristique semper. Sed elementum, diam nec rutrum cursus, risus lacus gravida augue, sit amet porta magna lectus non lectus. In odio odio, pulvinar eu mauris non, gravida efficitur odio. Aliquam sit amet velit nec metus facilisis facilisis a ac orci. In pretium magna eget urna sodales venenatis. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\\

Etiam sit amet pulvinar ante. Mauris non accumsan tellus. Duis lobortis vehicula ex id auctor. Maecenas sed placerat nisi. Praesent massa est, dictum at iaculis nec, placerat eget nibh. Pellentesque dapibus nisl tortor. Etiam gravida eros sit amet risus luctus, a feugiat diam viverra. Praesent sit amet est nulla. In aliquet convallis urna et semper. Donec eu congue massa. Praesent eleifend sapien mauris, quis accumsan leo interdum et. 

\section{Section 2}
This one has some sub sections! Maecenas elit nisi, cursus non suscipit a, pretium ac lectus. Integer non dignissim nisi. Duis tempor non sapien non condimentum. Sed vel rutrum sem. Curabitur ipsum metus, malesuada a vehicula vel, eleifend nec nibh. Ut pharetra placerat dui sed consectetur. Curabitur lacus lacus, molestie eget rutrum in, feugiat id lectus. Duis blandit metus eu erat mollis, consectetur varius dui tincidunt. Curabitur vitae luctus sapien, rutrum hendrerit risus. Sed gravida blandit turpis, non varius nulla viverra et. Vivamus vel pellentesque velit, sed commodo odio. Vestibulum sed nisi sapien. In in quam elit. Curabitur efficitur enim sit amet erat cursus porta eget nec diam. Proin mollis interdum dui, ac posuere nulla dapibus interdum. Mauris neque nisi, lacinia quis enim eget, aliquet rhoncus leo. 
\subsection{Subsection 1}
Told you so.  Morbi purus felis, facilisis a rhoncus non, hendrerit id ante. Maecenas euismod elit diam, vestibulum venenatis enim ultricies a. Curabitur sed varius purus, id tincidunt nisi. Phasellus eu tortor eu risus tristique pellentesque. Cras aliquam sem eget purus vulputate, sit amet condimentum ex vehicula. Donec sed nibh est. Sed efficitur nisl nec dolor rutrum gravida. Curabitur ex nulla, pharetra quis sollicitudin volutpat, fermentum eleifend arcu. Integer consequat luctus sem sit amet posuere. Nulla maximus neque id risus varius eleifend. In hac habitasse platea dictumst. Etiam a metus non massa luctus varius eget vel velit. Morbi vehicula turpis neque, quis pellentesque magna dapibus ac.\\

Morbi dignissim ligula ultrices odio pretium posuere. Proin at eleifend velit, eu volutpat nisi. Donec sed porta libero. Nam elit enim, interdum maximus vestibulum nec, condimentum et massa. Cras in justo tortor. Sed eget massa interdum, pulvinar nisi ut, finibus ex. Proin et nisl massa. Maecenas rhoncus fermentum massa. Nam eu massa diam. Nullam lacinia nisl sit amet massa placerat, ac tempor ante congue. Suspendisse a est massa. 

\subsubsection{subSubsection 1}
It goes deeper! Nunc tempor condimentum libero, ac porta arcu fermentum vel. Fusce non finibus sapien. Ut malesuada condimentum tortor, nec mattis ante luctus quis. Vestibulum id massa ac ligula faucibus vestibulum. Etiam lobortis dui iaculis, vulputate massa a, vulputate sapien. In consectetur est a orci laoreet congue. Curabitur ac neque magna. In pharetra nunc magna, vel finibus ante volutpat nec. Sed viverra et lectus sit amet auctor. Ut eget felis vulputate, viverra est at, gravida massa. Aenean tristique est quis lorem vehicula maximus. Duis tortor odio, ultrices sit amet volutpat gravida, ullamcorper quis justo. Aliquam tempor molestie condimentum. Suspendisse eros mauris, tempus a magna eget, dictum finibus nisi. Phasellus nec facilisis erat. 
\subsubsection{subSubsection 2}
 Quisque in venenatis leo, eu lobortis orci. Nullam tristique, sem commodo vulputate blandit, ipsum erat vehicula orci, sed gravida lacus justo condimentum ex. Integer nec facilisis eros, et ultrices augue. Praesent sodales dui est, vitae vestibulum lorem efficitur a. Praesent sodales efficitur risus, ac sollicitudin metus pellentesque id. Aenean eget pellentesque ipsum, mattis commodo felis. Curabitur nisl urna, ullamcorper vel ligula sed, feugiat sagittis ligula. Sed velit purus, porttitor non nibh eget, ultricies ultricies purus. Etiam faucibus a urna vitae porttitor. Integer sodales sapien nec sodales consequat.\\

Phasellus eget eleifend felis. Donec aliquam tellus ac nibh pellentesque mattis. Sed pellentesque volutpat eros, id congue urna sagittis quis. Maecenas sed urna vehicula, pulvinar odio eget, pellentesque enim. Maecenas egestas fringilla ante non pellentesque. Duis non auctor arcu. Curabitur dapibus porttitor enim auctor condimentum. Curabitur eu imperdiet felis. Vivamus vitae auctor sem. Sed consectetur egestas hendrerit. Morbi augue justo, maximus et felis sit amet, cursus dictum ante. Nunc volutpat velit a metus vulputate ornare. Praesent maximus quam at nisl auctor maximus. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Nullam aliquet est sem, in aliquet sapien facilisis ut. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; 

\subsection{Subsection Lost count}
 Donec vitae elementum tellus. Curabitur ultrices molestie eros, vitae bibendum massa fringilla a. Praesent auctor consequat bibendum. Vivamus iaculis enim eu porta fringilla. Maecenas et orci quis nulla fringilla hendrerit. Integer commodo, sapien sed gravida efficitur, velit metus volutpat nisl, luctus pharetra sapien magna vitae tortor. In vitae ligula eu augue ultricies volutpat suscipit id mi. In hac habitasse platea dictumst. Cras eu hendrerit dolor. Sed pellentesque neque et lacus vulputate, eget luctus lorem pellentesque.

Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Curabitur felis eros, consectetur id dapibus in, accumsan vel arcu. Donec eget euismod nulla. Ut id purus egestas, ornare sapien ultricies, accumsan metus. In gravida, ipsum mattis tincidunt iaculis, quam tortor ultrices metus, at gravida quam sem a velit. Aenean pulvinar magna vitae orci congue mollis. Aliquam et aliquam nisi. Morbi a diam ac orci fermentum ultrices. Nulla vel volutpat massa, aliquet fringilla arcu. Morbi dignissim libero eros, eget sollicitudin enim semper facilisis. Maecenas laoreet sit amet lorem hendrerit hendrerit. Morbi eget lacus congue, eleifend arcu efficitur, auctor lectus. Nullam mollis pulvinar porttitor. Nam lacinia nulla augue, ut interdum elit interdum eget. 

\subsection{Subsection Lost count + 1}
 Nulla finibus lorem vitae massa pharetra, eget ultricies lacus bibendum. Cras ullamcorper, enim eget tempus cursus, eros orci tincidunt purus, at elementum erat elit nec nulla. Quisque hendrerit elementum ante, gravida facilisis metus dignissim quis. Donec nec tempor nisi, eu vulputate nisi. Maecenas accumsan a risus lacinia elementum. Fusce vitae neque eleifend, varius nisi sit amet, accumsan ante. Nulla eget metus elit. Curabitur nisi lectus, sodales quis sollicitudin a, vestibulum at tellus. Sed pellentesque commodo porttitor. Curabitur faucibus magna in metus varius faucibus.\\

Phasellus hendrerit, nisl in aliquet placerat, quam justo accumsan velit, quis dapibus elit urna et odio. Sed vel ipsum consectetur, sollicitudin massa dapibus, dictum nisi. Cras quam libero, lobortis a pharetra vitae, tristique ut dui. Duis bibendum risus ut enim tincidunt pharetra. Sed non urna turpis. Aliquam erat volutpat. In accumsan venenatis sapien sed vestibulum. Maecenas interdum nisl quis ligula commodo, ac pharetra velit commodo. Mauris in nunc eget mi efficitur fermentum. Sed id purus dapibus, condimentum lorem in, interdum magna. Praesent scelerisque sit amet ante quis eleifend. Pellentesque enim lectus, finibus at urna eu, feugiat malesuada turpis. Aenean vel vestibulum augue. Pellentesque vel eros euismod, sagittis nisi nec, gravida tortor. 

\subsection{Subsection Lost count + 2}
 Sed venenatis ex at justo ornare egestas. Mauris rutrum euismod purus vitae gravida. Donec nec ullamcorper sem, ut gravida eros. Donec vitae malesuada ex. Nulla facilisi. Donec eget imperdiet sapien. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos.

Aenean porta elementum accumsan. Proin sed tellus sem. Ut lobortis, risus in interdum dapibus, nisl elit elementum metus, ac tincidunt turpis metus ac arcu. Suspendisse molestie ultricies ultrices. Praesent cursus nisi urna, ut egestas libero ornare id. Phasellus accumsan lorem mauris, ac viverra libero aliquet vitae. Maecenas pellentesque, eros vel pellentesque varius, nunc nibh blandit eros, posuere posuere purus dolor ac mauris. Vivamus a augue justo. Sed tortor velit, facilisis eu malesuada ac, pulvinar a enim. Proin finibus hendrerit velit, in accumsan nibh scelerisque finibus. Nam mollis purus mauris. Aliquam erat volutpat. In maximus nulla condimentum sem viverra, eget laoreet magna venenatis. Proin convallis, urna in facilisis dapibus, nunc risus vehicula metus, et vehicula metus eros et mi. Ut pharetra dui libero, in ornare justo mollis id. 

\subsection{Subsection Lost count + 3}
 Nulla consequat facilisis ipsum, vitae placerat nunc lobortis et. Quisque fringilla massa at felis tincidunt, nec tincidunt mauris congue. Sed maximus ligula et mi cursus bibendum. Nullam at augue nisl. Cras dictum sagittis magna, sit amet consequat ipsum commodo at. Nullam sed sapien non nisi congue sodales quis et libero. Integer bibendum rutrum tellus, ut fringilla libero hendrerit et. Nulla venenatis egestas nibh vitae viverra. Vivamus mattis leo quis tellus vulputate tempus ac tempor eros. Duis sodales enim sed finibus lobortis. Nam ac odio efficitur, dignissim mauris et, blandit felis. Suspendisse sed finibus ante.

Vivamus rhoncus vehicula ante non ultrices. Cras mollis magna magna, eget pharetra diam pulvinar a. Vestibulum cursus, ipsum eget tristique consectetur, orci erat bibendum dui, sed laoreet nulla sem tincidunt turpis. Nulla auctor velit convallis quam tincidunt ultrices. Sed magna nunc, laoreet in dui vel, ornare sagittis libero. Cras eros mauris, congue quis libero vitae, euismod vestibulum dui. Donec tincidunt ac augue nec suscipit. 




\begin{figure}[!t]
\centering
\includegraphics[width=2.5in]{img/image1}
\caption{An image}
\label{fg:1}
\end{figure}

\begin{figure}[!t]
\centering
\includegraphics[width=2.5in]{img/image2}
\caption{An image}
\label{fg:2}
\end{figure}

\begin{figure}[!t]
\centering
\includegraphics[width=2.5in]{img/image3}
\caption{An image}
\label{fg:3}
\end{figure}

\section{Section after some images}
 Donec eros sem, tincidunt vel cursus et, vulputate vitae tellus. Nullam quis dui massa. In a dolor blandit, varius neque a, placerat tellus. Curabitur eu sem purus. Maecenas nibh ex, interdum eget urna vitae, lobortis scelerisque neque. Vivamus scelerisque diam in turpis pharetra, at iaculis velit rutrum. Vestibulum condimentum ultricies risus.\\

Integer lobortis at quam nec congue. Integer volutpat, eros quis hendrerit volutpat, lacus leo gravida orci, eu lobortis risus nisi eu orci. Nullam sed odio venenatis neque condimentum rutrum. Sed ut mauris vestibulum elit maximus varius. Curabitur eleifend et purus in consectetur. Curabitur eget risus orci. Cras semper eros ac odio maximus vehicula. Sed tempus malesuada dui, eu ultrices nisi. Donec sem felis, vehicula vel purus at, vehicula luctus ipsum. Nulla porta purus a egestas aliquet. Cras quis arcu placerat, sodales quam ut, mollis lacus. Donec in ipsum et mauris ultrices blandit a et ante. Vivamus pharetra sit amet orci vitae maximus. Maecenas sem odio, mollis in commodo scelerisque, dignissim sit amet nisl. Pellentesque vitae tincidunt sapien, a ultrices massa. Quisque suscipit vel libero accumsan finibus. 



\section{Conclusion}
Conclude the article here.  Nam sit amet libero eu sem elementum accumsan. Maecenas mi mi, congue in gravida ac, fermentum non lectus. Ut imperdiet mattis magna quis egestas. Proin lobortis tortor vel metus condimentum, efficitur porttitor purus egestas. Sed tristique lobortis sapien vitae scelerisque. Duis nisl mi, pellentesque quis mollis eget, gravida eget lorem. Vestibulum at volutpat sapien, sed efficitur nunc.\\

Nulla nec porttitor sem. Vivamus porttitor elementum leo, et volutpat tellus tempus in. Phasellus fermentum vehicula nisl, a volutpat odio aliquet sed. Proin feugiat posuere felis vitae euismod. Nullam quis tellus neque. Phasellus ipsum augue, faucibus non iaculis ut, dictum sed diam. Duis a sollicitudin purus, at tempor dolor. Ut in sodales ante, vitae pellentesque felis. Sed nulla ex, ultrices ut velit sed, efficitur tincidunt lacus. Ut eget orci justo. Integer vitae ipsum sed arcu congue fermentum. Etiam libero odio, lobortis vel pellentesque eget, aliquam vel lorem. Nunc sit amet lectus scelerisque nisl scelerisque iaculis. Maecenas ut nunc elit. Nullam sodales volutpat leo, nec dapibus ex commodo in. 


% use section* for acknowledgment
\section*{Acknowledgement}
Could acknowledge some support or services here. Could just remove this part completely.





% trigger a \newpage just before the given reference
% number - used to balance the columns on the last page
% adjust value as needed - may need to be readjusted if
% the document is modified later
%\IEEEtriggeratref{8}
% The "triggered" command can be changed if desired:
%\IEEEtriggercmd{\enlargethispage{-5in}}

% references section

% can use a bibliography generated by BibTeX as a .bbl file
% BibTeX documentation can be easily obtained at:
% http://mirror.ctan.org/biblio/bibtex/contrib/doc/
% The IEEEtran BibTeX style support page is at:
% http://www.michaelshell.org/tex/ieeetran/bibtex/
%\bibliographystyle{IEEEtran}
% argument is your BibTeX string definitions and bibliography database(s)
%\bibliography{IEEEabrv,../bib/paper}
%
% <OR> manually copy in the resultant .bbl file
% set second argument of \begin to the number of references
% (used to reserve space for the reference number labels box)
\begin{thebibliography}{1}

\bibitem{CompanyPublicationWeb}
	Company Ltd. (2017, Feb 7) \emph{Article name}[Online]. Available: \url{webaddress.com}
\bibitem{Patent}
	G.A. Author. "Patent Title" U.S. Patent 1 808 083, Sep 10,1957.
\bibitem{Standard/guideline}
	\emph{Standard Title}, ECMA-507, 2013.
\bibitem{datasheet}
	\emph{Datasheet Title}, Rev 1.2, Company,  Aug 2016.
\bibitem{Website/onlineRetail}
	Company Inc. (2017 Feb 12) \emph{Page Title}[Online]. Available: \url{LintToPage.com}
\bibitem{Paper}
	A. Author, \textit{Paper Name}, Publisher/company Inc, Rep. TB3141, 2015
\end{thebibliography}




% that's all folks
\end{document}


